求一首失傳左既音樂, 我搵極都搵唔返

如果有邊位巴絲以前有聽過開903 既節目
2007年做既節目 叫做 乜野地獄
(主持 我記得係 阿喱"張家豐" )
如果記錯節目既話 可能我個時聽既係 阿喱做過既 大野禪寺
正題係
有冇人知道 係以上提及到既節目入面
節目開頭通常會播既個一段頹廢到仆街既background music 係咩
求名求Link又求seed

JJ插沙跪地求有神手解答

自推

推

搭單
人人人 同 你睇我唔到 片頭曲係咩

Darude sandstorm

唔係呢首喎..
我講緊緊個首好頹 聽落好似係到唉聲嘆氣咁既

人在風暴中！無奈的打轉

莊~~~~~~~~~~~~~~思娜！！！

佢本人好似有上連登
你標題打佢個名引佢入post

我有望過佢ac 上次留言都幾個月前
下個post再開佢名叫佢入嚟問

迷幻森林

lm

岩岩上網聽完.. 唔係,
要個首係 又頹又EE唉唉既
歌入面好似係冇歌詞
只係有條友係到 唉依哦 .

push